點解唔推Rider kick做文宣

Rider kick完全match曬外國人幻想個種功夫
點解唔攞黎做文宣

主流意見我見到就話驚流傳，俾黑警做證據charge義士

但係個gif一出左街就基本上唔會消失，唔會因為我地唔post d有心人士就唔會揾得返出黎

反而我地可以加強宣傳喎，引起下外國迴響呀

高院批臨時禁令禁止任何人阻礙或包圍紀律部隊宿舍公路

律政司司長向法庭申請禁制令，禁止任何人阻礙、佔據或包圍紀律部隊宿舍及已婚警察宿舍的公路，以及破壞、侵入、或對宿舍造成干擾等，範圍涵蓋20個住宅區的附近道路。高等法院法官周家明同意批出臨時禁制令，臨時禁制令的蓋印副本，在短時間內將上載至警方及政府網頁，將被張貼在有關紀律部隊宿舍，及已婚警察宿舍的當眼處。律政司表示，自8月起有示威者開始圍堵多個紀律部隊宿舍，其中黃大仙紀律部隊宿舍，經常被大規模圍堵和破壞，其他宿舍亦受襲擊，並有升級跡象。從社交媒體針對多個宿舍的惡意言論可見，再次發生破壞和攻擊事件的風險極高，因此律政司司長作為公眾利益守護者，及業主代表身分，有急切需要向法庭申請禁制令，並已獲法庭頒布有關臨時禁制令。

2019-10-14 23:22:34